\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage{tikz}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{transparent}
\usepackage{pacchetti}
\usepackage{macro}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{svg}
\usepackage{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[backend=bibtex, sorting=none]{biblatex}
\renewcommand{\cite}[1]{[\textbf{#1}]}
\renewcommand{\contentsname}{\Huge{Contents}}
\renewcommand{\subsectionmark}[1]{\markright{\thesubsection. #1}}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection. #1}}
\titleformat*{\section}{\Large\bfseries}
\titleformat*{\subsection}{\large\bfseries}





\bibliography{bib}

\usetikzlibrary{positioning}


\title{\textsc{Analysis, implementation and testing of Keccak, the winner of the SHA-3 competition}}																			%CREA TITOLO
	\author{Filippo CEFFA}
	\titolocorso{Informatica}
	\annoaccademico{2014/2015}						% ANNO ACCADEMICO 
	\relatore{Prof. Andrea VISCONTI\hfill}						% RELATORE PRINCIPALE

\date{}




\begin{document}
\pagestyle{empty}

\maketitle
\clearpage
\*
\clearpage
\pagenumbering{gobble}

\setlength{\baselineskip}{25pt}
\large{\tableofcontents}
\setlength{\baselineskip}{10pt}
\clearpage
\*
\clearpage
\pagenumbering{arabic}
\pagestyle{fancy}
\input{intro.tex}
\input{keccak-intro.tex}
\input{known-attacks.tex}
\input{my-work.tex}
\input{results.tex}
\input{conclusions.tex}
\input{appendix.tex}
\clearpage
\pagestyle{empty}

\*
\clearpage
\nocite{*}
\printbibliography
\clearpage
\*
\clearpage
\end{document}
